聽日人權法集會應該要加一個宣誓既環節

第一次開post 有少少長 唔少人睇完標題第一個感覺可能會覺得好左膠好中二病 但希望大家可以諗一諗點解上至美國總統就職要宣誓 軍人入伍要宣誓 下至結婚 警犬出學堂都要宣誓 因為呢個係一個承諾 一個信念 無論幾困難遇到幾大打壓幾大錯折都要堅守你諾過既誓言

突然有呢個諗法係見到抗爭去到今時今日 大家都開始有啲迷惘 唔知為𦉫堅持落去 所以想透過呢個儀式又好承諾又好 去remind返大家企出黎既初衷

我地係為堅守香港既人權 爭取民主自由所以企出黎堅持到今日 而呢樣野唔只係為咗我地 仲有為咗香港既下一代可以有免於恐懼既自由 所以呢個誓應該係所有人向死去既戰友同香港既下一代許既

係自由民主降臨香港之前 我地都會以抗爭者身分走上街頭 無懼強權打壓 不分化 不割席 爭取五大訴求 令香港成為自由既土地

咁做有幾個好處
1. 不論你係勇武定和理非定任何身分都可以一齊做
2. 文宣方面可以比國際見到大家爭取自由既決心 過千人舉起手一齊向下一代許下誓言既畫面有一定既震撼力
3. 一個里程碑 為運動正名

大家覺得可行既可以係到再傾細節 唔係既話就由佢沉啦 不過無論點 聽日都記得要去人權法集會

光復香港時代革命

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條